仲有冇人講習總唔妥689 ? 明升暗降?

689臥薪嘗膽, 最後維尼一定

夠話習種要雙規張曉明啦

當年日撚日FF成報講既野，邊單中？

以前吹奏華夏, 連習種撐雨革都講得出
可想而知當時D人FF 得幾緊要

依家又吹奏郭文貴, 又FF 第二樣野.

以前國情揭露個件廢佬甄燊港